Морской бой на Akka Actors
===========================================================

## Правила
<https://ru.wikipedia.org/wiki/Морской_бой_(игра)>

## Импорт проекта в Intellij
Клонировать репозиторий и импортировать build.sbt в Intellij, и IDE остальное сделает сама.

##Замечаение
Пока не работает под Windows